聽日和理非主埸

聽日係「被捕師」主埸，有咩事勇武走先

［12.8］今日除咗係抗爭半週年，亦係香港保衛戰爆發78週年